# Тестовое задание

* Необходимо доработать код таким образом, чтобы проходился тест.
* Необходимо сформировать перечень правок, который необходимо, по Вашему мнению, внести в код, чтобы
код был более качественным. Оверинджиниринг (over-engineering) не учитывать. Перечень данных правок
необходимо предоставить отдельным файлом.

# Результат

Небольшое отступление. Я допускаю, что ванильная структура взята с реального проекта и там вполне оправдана. Однако я не любитель зарываться в откровенно избыточный оверинжиниринг без явной на то нужды. В ваниле, по сути, один несчастный Product перебрасывается туда-сюда, имеет три клона, для создания выделена целая структура CreateProduct. Выглядит откровенно монструозно для сохранения одной крохотной сущности и получения ее по id. В итоге я переделал по своему разумению, адекватному реальному кейсу. В итоге я больше удалял, чем дописывал. Часть решений прокомментировал тут, часть проще увидеть в коммите.

1. Все файлы с виндовым переносом вместо lf
1. CreateProduct::__construct. Передавать такой объемный объект как Request - плохая идея сразу по ряду причин.
    1. Во-первых, объект избыточно большой, а дергаем с него всего два поля.
    1. Во-вторых, страдает читабельность: юзер не будет понимать, как этот объект юзается и как его вообще готовить.
    1. В-третьих, может быть очень неудобно тестить, поскольку надо будет на вход конструктору собирать целый Request
1. Генерация id через рандомную строку - плохая затея.
    1. Во-первых, гарантий уникальности никаких.
    1. Во-вторых, избыточно по сравнению с числовым id.
    1. В-третьих, зачем так сложно, когда можно просто инкрементить int?
1. Зачем в конструктор ProductRepository передается EntityManagerInterface?
1. Сделал код продукта уникальным на уровне БД
1. Перешел на php 7.4.2
1. Добавил централизованную обработку ошибок контроллера
1. Убрал вызовы консоли из тестов. Такой способ очистки базы - чудовищно медленный. Тест стал выполняться за 200-300 мс вместо 3 секунд (счетчик id не сбрасывается, но в данном кейсе это не принципиально)
1. Добавил профайлер (чисто для себя)
1. Пересобрал миграцию под постгрю
1. Композер юзал несколько устаревших зависимостей. Поправил.
1. Докинул тесты на нестандартные ситуации